[第150日] 十二港人案 高牆之內 審判未完

專訪節錄:

專訪節錄:
他憂慮若兩人都被吊證，日後將在內地人權律師圈裡引起寒蟬效應，難再接港人被送中的案件。「我不敢說百份之百，感覺百份之八十可能找不到（律師辯護），找到也是什麼都不敢說的，類似於官方律師那樣的。這也可能是官方長遠的一步棋，為了將來按照國安法抓了（香港）人，然後就沒有維權律師敢做。」

Source:

#save12hkyouths

文宣

Push

開始就國安法大圍捕出聲, 之後國際線要多啲留意

Other topic

今日Pompeo係咁post 嘢..大家要去多謝佢..

牛哥係碩果僅存嘅中國人

RT

放咗兩個
仲想點

推

世榮

push

撞

push push push

二十蚊..

黎緊呢2日唔知又會發生咩事

崔巴

火巴

bf

好似多ｄ人

好似係
衝呀

上熱門

衝呀

baby

衝衝衝

唔知

衝啊！

食川菜嘅

預佢藍先

咁唔食住先
我見新屎坑都無乜人食

睇唔到嘢係咪我問題

唔係呀，係無嘢㗎

又講得幾好

SR

崔崔

RT咗未

Done

叻

今日係Pompeo任期最後一日
大家記得去佢Twitter 所有有提香港，新疆嘅Tweet say thank you
同埋follow 佢私人Twitter

再見pompeo

推推

我會掛住佢
可唔可以頒獎畀佢

冇犯法，但總有方法變成有犯法

二十蚊

推多兩下先走喇

諗巴食咗飯未

英，食咗飯未

支律師

好似好耐無聽過good news

之鋒屋企人成功賣樓去咗澳洲算唔算？

唔算

之前同鍾瀚林一齊拉嗰兩個還翻passport 同埋撤銷控罪算唔算

心理上唔想將呢d本來就應該有既野當成good news

咁無喇

見到果d消息果刻係開心既
只係諗深一層就開心唔落

被逼離開

係⋯
今日唔值得開心，因為有一位老人家要卸任

不過走咗都係好事，佢哋留喺香港真係好危險

係呀，走到都好呀

up

香港會愈嚟愈多限制，祝佢哋安好

係，為佢哋祈禱

未

咁夜

淚淚

碩碩

RT咗

小求求

催

同我上

幾日唔見閪閪，油dee，諗巴佢地

可能有野做

諗巴啱啱出過嚟一陣
油dee未夠鐘
閪閪出咗一次post 潛咗水

最尾嗰隻係咩code

收到

Push.

大家都忙了

一陣沖完涼再番黎推

辛苦晒你

正過聖誕

上呀

準備過新年

你有戴帽帽

凍呀ching

著埋衫

訂咗年糕未

好耐冇食

我都係，為撐小店要食一年

仲未有新年版

區諾軒明日於高院就大聲公襲警案上訴 主審法官潘敏琦曾多次於上訴庭批准律政司申請刑罰覆核

開台

遲左入黎

火

求

不

催淚

我擔心大家安全
催淚絲，我成日都見到你

泥

諗

諗兄

我日日都有推

I see
閪閪有出post咩？咁都好d

日日都見佢地

狼

岩岩食完

車震

英

J

唔辛苦

有一日我唔得晴，係閪閪出

閒

咁就好

繼續關注！

我會推多d

呀，我記起

唔記得咗閪閪

尹少

崔絲

噓，呢度啲人叫我187

放工好肚餓，點解宵食無堂食

鄭月娥

佢自己要係屋企數10蚊紙數天光就唔比人出街

同病毒傾掂數

傾掂數又無晒反對派都日日咁多case

病毒色盲豬隊友

四

好似容嬸嬸咁
無教佢地認黃色黑色

兜得

諗巴

諗名巴

我意思係我記佢開過post
因為一開頭我以你話佢開過其他post
Sor for 1999999999

又撳錯不推文

對唔住

推多幾下補番

嚟啦

蝙蝠

我嘅standard: 不推一次推翻十次

早晨呀淚淚, 今日無乜Tweet, 仲開唔開台

早晨阿小碩淚淚準備去學古箏，唔可以上水幫你推侵侵要走

今晚再開..

好啦

諗諗

油油...